除左傻人發現案 ，有人不開心案同不斷打電話罪仲有咩奇怪案情

除左傻人發現案之外兩個係咩黎

香港仔一間專門收容情緒有問題學生的學校，一名 13歲寄宿女生疑不滿老師不准她聖誕假期時外出，一時情緒激動爬出學校外牆平台，危坐石壆邊企圖跳樓，校方發覺擔心她做出儍事報警。警員及消防員接報到場，她一度情緒激動，對峙 20分鐘後，經女警好言勸解，女生返回安全地方送院檢驗。
女事主姓張（ 13歲）並無受傷，事後她否認想死，表示只因老師不准她聖誕假期外出，要留在學校感到不開心，才會走出平台危坐。現場為香港仔黃竹坑南朗山道 32號瑪利灣學校，該校為在行為情緒有困擾的女童提供小六至中四的課程，並提供住宿。學校依山而建，學校大樓地庫平台對開為一處 3米深山坡。

女警遞紙巾勸解
昨下午 1時許，女生被職員發現危坐在地庫平台邊緣石壆哭泣，雙腳懸空搖搖欲墜，向她查問又不回應，擔心跳下山坡報警求助。警員及消防員到場，消防員在平台對上單位窗門縋繩戒備，一名女警在平台對開教室隔住窗門游說女生；其間女生一度情緒激動哭泣，女警遞紙巾給她抹眼淚並好言勸解。 20分鐘後，女生受勸自行返回平台，由救護員送院檢驗。警方調查後列有人不開心案處理。
事後記者向學校查詢，校方表示不回應事件。

貪玩男打警方電話千四次

【本報訊】無業漢聲稱為了解悶，竟於九日間致電999報案中心及各區警署報案室逾一千四百次，其間更無聊地將兩部已分別接通報案中心及警署的手機併攏，讓兩方的警員「講電話」。

他昨在屯門裁判法院承認一項不斷打電話罪，還柙至本月十七日判刑。 廿五歲被告張浩鋒被控於去年十月八日至十六日間，向新界總區指揮及控制中心（即999報案中心）撥出六百零四個滋擾電話。 案情指被告以失效電話卡致電999報案中心，其中一百九十九次有報案中心職員聽到耳筒傳來警署報案室同袍的聲音，其餘則是無聲電話。

警方拘捕被告後在其一部有登記號碼的手機，發現他於九日內致電各區警署報案室達八百一十次，另搜出三張紀錄不同警署部門的電話號碼紙。 警誡下他承認因太悶而犯案，自覺這樣做好玩，有時他無法自控地不斷打電話。 案件編號：TMCC4056/14

呢單真係笑撚死

我仲以為會入浪費警力

有人不開心
見到呢單案都開心返

有無人記得師奶被斬豬肉聲嚇親個單案? 睇返真係笑到痴線